噚日二百萬人遊行並唔係繼續佔路嘅理由，運動亦唔係失敗

請各位記住，呢場係一場持久戰，兩個禮拜只係好短嘅時間

如果而家只係為我哋暫時未拎到嘅嘢，就話我哋已經開始失敗，我哋呢世都唔會成功

我哋係需要長期策略，冇錯，二百萬人出嚟令我哋好亢奮，但唔係一個理由叫我哋繼續佔路，而家敵人開始轉打法，我哋唔轉就只會捱打

唔好覺得走係失敗，請記住，你嘅敵人都係走咗六萬八千里，而家先可以控制住政府搵警察打你！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

推

柒咗，支共係走咗二萬五千里

要不斷試新方法 走舊路成功既話 大家琴日就唔洗出黎
人地變陣剋你 我地自己都要變陣應對

今次的確係奇招盡出，我哋只要不斷去求變，失敗仲離我哋好遠

柒咗都推上熱門

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

發夢聽到人講，隨時可聚可散既流動民眾先係最大威脅

尋晚發夢夢到:
流動戰術既恐怖在於幾千，甚至萬人有可能突如其來佔領
呢班人好大威脅，因為佢地識玩輿論，知道咩時候進咩時候退，前有立法會議員，後有聖詩團/鍵盤戰士，又淨係針對林鄭老母令到佢d盟友懶得幫拖
佢地增加左政府管治成本就散，無衝擊無流血，無阻到市民，無位比人入
如果警察暴力清場，就要冒住再有百萬人上街，同埋比國際社會制裁
呢班流動民眾每次都係林鄭主動出黎挑釁市民先比壓力政府，所以出師有名
佢地行動力強，有可能一呼百應進行不合作運動，但冇咁做因為佢地係守法市民
佢地勇武但唔盲衝，有策略但冇大台，有目標亦都有耐性
報夢人仲話政府一日唔撤回惡法，就會成為習主席G20見Trump前既心腹大患

聲明: 純粹分享夢境，反對擾亂公眾秩序，作為小市民我只希望香港繁榮穩定，保民生反修例

冇贏，但亦都未輸，而家要檢討運動，再去諗改進

鳩坐鳩叫失敗係小學雞行為

推到上熱門，推走啲三毛

佔中教訓 就係生人佔死路
應該學下黃背心

學下包圍建制派 禮賓府

打蛇打三寸
打佢哋重點（如親朋好友）

運動戰先有機會成功

係一場持久戰

冇錯，生人佔死路只會令唔瞭解我哋嘅人更唔想去瞭解

記住係長期戰，烈士既死唔係換取一日200萬人就算
佢佔旺時期已經企出黎抗爭
佢一定想大家學佢咁堅持 而唔係出黎行一日就算
大家唯有多啲關心政治 堅持到中共交返個香港俾我地
咁先對得住佢